(突發)楊岳橋、郭家麒、郭榮鏗、鄭達鴻、岑敖暉已被DQ！

個政府真係蠢到冇得救，都已經想延遲選舉，而家先嚟dq

加速 加速 再加速

立場姐姐都被DQ

有險可守 都dq

OMDB

同選凸手一樣 邊個唔鐘意閘都唔比入